KD中咗招....

Kevin Durant Says He Has Tested Positive for the Coronavirus

Kevin Durant, one of the biggest stars in the N.B.A., is one of four Nets players who tested positive for the coronavirus, he told The Athletic on Tuesday.

“Everyone be careful, take care of yourself and quarantine,” said Durant, who described himself as feeling fine. “We’re going to get through this.”
At least seven N.B.A. players have tested positive for the virus. On Tuesday, the Nets announced that four of their players had tested positive, though they did not name the athletes. The team said only one of the four had shown symptoms.

“All players and members of the Nets travel party are being asked to remain isolated, closely monitor their health and maintain constant communication with team medical staff,” the team said, adding that it was notifying anyone known to have had contact with the players, including N.B.A. opponents.

好撚野 支共又贏

wow

古代黎？

MOMi